PoPo做按揭，最後一日先同佢講唔得

我有個朋友做按揭agent, 前排佢就收到個popo查詢想按9成，之後佢就叫popo文齊文件啦，到popo比埋大訂 中途不停同佢講 已搞得7788 99%按揭公司會批的，到成交期Lastday, 同返佢講 唔好意思呀陳生 你既申請不獲接納 結果popo被迫撻訂 咁做係唔係好仆街？

好仆街但我鍾意

真架？唔好氹我喎

黃色地產圈

正

做得黑警，預左呢世香港人都會記住佢地做過咩

銀行邊撚到會咁做

仆街咩?唔覺, 唔該再仆街D

無用㗎，會輸民意
黑警OT錢都夠一炮過full pay 啦

夠膽你就試，最好有報告

然後你個朋友有冇因為 "阻差買樓" 而被當場扑爆頭扭斷手再拘捕?

最尾幾日通知佢都仆街

公務員，點會呀

作故開心下先啦

技術上如果臨近成交日先同佢講唔得
真係會企響度

佢話係按揭中介

不過我都唔信有中介會咁玩

又作埋D on9野係到打飛機